大交合上次冇風掛8號波比人屌到仆街，今次會唔會懷恨在心

然後十一點幾落等你lunch都冇得食仆番公司
gang gang

你地想番工，成全你地

其實無人屌 恥笑多

大大風 都要返工

大家剩係想佢做正常事,
但佢就硬係做唔到

中午掛都on99啦
朝早濕撚晒
唔夠一陣又走
冇意思